「突 發」有 人 影 到 驚 方 同 劈 友 黑 社 會 friend 過 打 band

事發經過：

數名黑衣人街邊拎武器

灰衫人被圍毆

黑驚到場同拎武器黑衣人有傾有講

有兩隻驚犬跑去追捕灰衫人

今次又會點解釋

以和為貴

推

721睇過啦

大家雖然唔同字頭但都可以守望相助其實好難得

係咪要區區重演一次

影到又點
無膽鬼咪又係期望有法律公正制裁

慢慢等啦

笑撚到仆街
兩個古惑仔拎住架生係驚車隔離有恃無恐咁

咁大件事冇人講

連登原諒左黑驚了

睇慣啦

721咪係元朗國試過囉

有冇發覺近期黑社會活動好猖獗, 已經嚴重影響市民日常生活??

自己人?

屌你老母死黑警

自己人黎架啫

根本已經同哥倫比亞 委內瑞拉嗰啲垃圾地方嘅警察冇乜分別

做咩唔刪走個名

推返

一早知啦

好出奇？

個別事件 唔評論

邊撚到有劈友阿，你老味

勢均力敵切磋吓啫，劈友睇唔到我唔知

黑警 : 我睇唔到有人揸武器

大灣區共榮圈

push

自己友黎

點解要解釋

卧底

不用分得那麼細

死圖嘅

又要推出國際話俾全世界知香港已同祖國接軌

公道啲講 你睇住段片就知咩事姐 佢啱啱去到都未知咩事

呢段睇得仲全面

死黑警

香港警察又囉一分

警黑一家親不意外

已Pin

作故仔，你想點作都得架

點會拉自己友
再嘈告你阻差辦工

看圖講故事

等你去制裁呀

睇下邊邊同班狗fd啲咪嗰邊無事囉

架車係啱啱警署出
見到有野就去前面U turn
你睇片頭就知

班傻閪走去拉過被圍毆
打人嗰幾個就走撚晒

勁

追乜野??

黑警真係黑警

咁啱嘅，我都等緊你啊
一齊唔郁，睇下邊個忍耐力強囉

影到狗，藐視法庭禁制令

見人拎L住棍都唔捉住佢, 擺明唔想開file搵野做, hea到

黑警死全家

香港日常

friend 到

再嘈就開槍
砌生豬肉
仲有上訴司幫手,驚閪

國家級恐怖組織

係連登啲狗唔推po?

不嬲都係咁
警察好多黑社會朋友
正如佢地會藏毒索冰販毒一樣
新聞都有播

不意外

係 好明顯架狗車到時黑衫幾個仲手持長棍

Pushhhhh

大家都係同一個字頭，相煎何太急

五毛消失晒

記住Backup啲片

點算...真係已經唔再覺得有啲咩咁出奇
唉...

拎住碌竹都冇事

啲狗遲啲會做野

拉左拍片嗰個

推啦

細個唔明點解果啲地方會搞到咁
依家明明地

Pish

咪又係同一班人

應該係中共特登放出黎帶風向

打張五毛list出黎尋人

721已經睇過

仲話全世界最優秀，返狗竇含撚啦屌你老母死差狗

唔係要班狗跪喺鄉黑前面奶鞋底咩？

唔使兜 呀蛇做野唔使你教

睇多次囉

D差佬去哂邊個post咁低既?

有咩問題 又唔係第一日 是旦啦

巴西好出名
仲想靠旅遊搵錢，個治安差過南美仲要無景點，真係898

DKLM警黑合作證據確鑿

留名

日日都有

咁岩搭下搏頭
叫緊佢地走

痴撚線，難怪有po話依家d黑社會猖狂左好多

無論你認為 好嬲好嬲
定係 算啦 警黑合作第一日發生？
我都希望你 唔好忘記所有嘢
裝備好自己 身體同心靈都需要

依幾條仆街捉咗未

都係ＵＮＤＥＲ共匪啫，點會狗咬狗

勁記得有一句，啲白衣人哇連防暴都唔理我哋呀
兜口兜面行過成隊人扮睇唔到

警=黑

Fake News

蛇鼠一窩

push!!!

如果有片錄到聲就一流

唔同字頭嘅曱甴

黑社會其中一個堂口黎姐
警字頭 堂主蛋餅強

香港警察

便衣黎咩黑社會

最大黑社會咪係

Push

唔係新聞啦

獅子山精神

唔好以為已知事實就唔出聲

大驚小怪

Sin city

古惑仔D橋段一直都係真
只不過冇做到咁出面咋

漢奸走狗收皮啦😂😂😂

自己人

黑警死全家
唔好再問係咪咁憎你哋啦

解開你條底褲就有份

有晒片啲傻鳩
繼續活喺自己世界啦

推班死警犬

波台賤種仲唔入嚟護主

見到foodpanda外賣仔有張光時貼紙 咬住唔放屈人偷袋好撚威架
依家做咩成隻烏龜咁 欺善怕惡 政權打手 垃圾社會寄生蟲

林卓廷無武器 有晒片 就俾人告暴動
睇下呢幾隻賤種揸住碌棍就慢慢傾偈

想問下係毅字頭同咩字頭的合作？

淨係見到休班狗同有班狗

好出奇嗎

起底再block

公你老母閪, 你老母宮外孕

推推先

我而家等你老母上山咋

PK鄧: 黑社會都有愛國嘅

好突發？好出奇？

你老母拍緊春宮圖比我說故事

Psh

大家都係香港人
一定明玩法就係警察(卧底黑社會搶地盤)
當佢愈黎愈壯大 死左都只可以話唔好彩 不過無太多人知
如果變成好搵錢 就係會私吞 收埋
你以為香港咁撚細有可能走私D貨又查唔到?
無警察幫助根本香港咁細無可能有白粉 冰走到入黎

正常嘅差人都唔想做野
如果612佢地正常地唔想做野, 乜都唔會發生啦

有幾難解
條友情緒激動 所以唔想再刺激佢 又見唔到佢有打人 所以唔需要拘捕
警員到達時只見到灰衫人有打人 所以只追佢一個

份人夠無恥就解到

黑社會同差佬咪同一班人

黑社會合作

痴鳩線
721開左個頭就剎唔到掣？

俾著黃絲無拎野就咁企係度就幾十個防暴又椒又棍

黑底fd子拎住武器就搭膊頭

一定係你地屈差人
唔好推post由佢沉

由佢沉

大家唔好再覆post

pushpush

點樣可以del post.
剛剛學去連登人地話好多野睇

Delete制係邊

backup呀
呢d片好快就無左

係咪元朗國班勝和出九龍爭食呀

無人回覆我

入來以為係721圖

推呀

黑警又係黑
黑社會又係黑
雙黑合作啫
黑社會不要分禁細

You are fake news!

驚大家唔係住元朗做唔到，
每區做一次

食屎啦

跟同一個阿公

香港警察同黑社會係同一班人，梗係fd 啦

有咩問題

屌 大驚小怪
同區第二小隊嚟㗎嘛 伙記梗係搭撚哂膊頭㗎啦

打完做咩唔快d走？
因為知你唔會開file囉

屌，自己友嘈交啫

推撚爆，唔介意5毛入嚟

黑警死全家

黑警冚家鏟

係咁架啦，大驚小怪

Oush

有冇人已經當從今開始一直活係70年代
咁所有野就會理所當然

嘩

俾疊限聚令返去填話執左法囉

有幾難解釋 個2個黑衫扮受害人咪得
個2個黑衫無武器係手

推啦 唔好習慣呢d黑驚行為

解釋咩 你吹呀

佢地本身打兩份工 一收工就做黑社會

好耐無睇李桂華作故仔

本是同根生

幾好喎
拎撚住武器全部當睇唔到
即係嚟緊日日都可以721

灰衫扶住肋間慢慢走
警犬唔系追佢
大家繼續看片講故事

笑死

明明無晒攬炒派又有國安法保護我地小市民
點解好似仲危險左

屌你老母自己人呀

幫佢諗埋 話做緊演習 場戲大聲得制嘈親街坊唔好意思

維持治安

PPRB (PR) 一陣返工又要做野了，應該會整一單大野去搶嚟單黑警與黑社會嘅雙黑合作頭條

厲害了

721咪係咁囉

香港之日常

一世記得

用依家法庭標準, 已經全部可以告暴動

pish

驚方有好多痛腳被黑邦揸住
驚方唔方便做的 會搵黑邦做
例如毆打，收保護費，賣冰....

一於食黃店抗爭！叫多2碟，化悲憤為食量

樓主有冇犯国安法

枱下面條數，肥啊

多狗多到 啲波台狗 警犬係咁吠

唔係片中班人先犯法咩？

721都係咁，保持水準

721

pu

有啦35+

以家班狗都唔回應

屌蛇鼠一窩

警字頭

警黑勾結自己人

自已人

睬你都傻

哈哈

以為講721

可能更衰

黑警死全家，係有原因。

點解要解釋？

警字頭唔理其他字頭做行動要同你交代？

公道啲講，你老母做雞比狗屌大家就知咩事

自己人
拉35+緊要啲

睇完都覺得佢哋好fd.

push埋

未做過黑社會唔係好警察

唔

可

以

大家都係忠誠勇毅

咁

少

人

知

Meanwhile
班狗啱啱去到示威現場都唔知咩事，但一落車就圍毆啲咩武器都冇揸嘅黑衣示威者先

wowww

去到呢啲時候班波台狗就笠水唔見影
一有位屌柒民主派同所謂「時事台」就狗衝

知撚咗好多年，
係弱智港豬同黃絲先唔知
721後先罵警黑勾結
2014班友重幫警察擔遮遞水
2015至2018大部份新聞班友都屌市民幫警察
例如2016大帽山對情侶

所以2019年無人殺狗唔意外， 殺完即刻俾班黃絲割， 觀塘果次界頸同打何已完就係例子， 即刻話人鬼

唔岩聽既說話你想唔想聽
就算佢講「關你撚事」，都唔吹佢唔漲

影嘅人犯國安法

電光火石之間，了解事件，已call 支援
不是單方面，雙方有來有住，勢均力敵
向前看，唔好再糾結係事件
佢唔係果到咪無事
Er....

淋奠: 正苦保護(黑社會)市民，有咩錯

究竟有幾多人真係唔睇置頂唔睇片齋屌

廢老式盲屌

果然係同門師兄弟

全部都係老黑，不用分那麼細

有咩咁突發

屌你老味自己人

黑：比錢
警：收錢

商業協定

今日無啦

斷正都吹佢唔脹

唔真身又話無法追查架啦

黑警死全家

未換衫 唔好意思

講個笑話 香港警察

成個社會根本乜都冇晒 仲唔移民真係on9

睇埋下面條片，警車到仲有啲人係隔離行來行去
啲狗一落車就去追啲不存在既目標
大大個企係隔離反而唔拉

幾好戲

國安法日常

今日拉35＋ 會唔會因為唔想人講呢件事

又多條友要著草

安慰在場人士情緒

up

sor 樓主係咩名
唔知點解block左佢想unblock番

好合理丫，唔通執法咩，斬人情操高尚

再推！

垃圾警犬

一家親

冇嘢冇嘢 狗同黑社會 同事嚟㗎嘛

仲有71 插防暴搏頭單野

我一定信啦屌

早前網民看到一段深水埗欽州街福榮街打鬥事件後，批評警方為什麼與參與打鬥的黑衣人男子搭膊頭。香港警察公共關係科PPRB回應winandmac Media記者查詢時，強調網民的言論與事實不符。

警方提到於1月5日晚上約十時接獲途人報案，指在深水埗福榮街和欽州街交界有人打鬥。人員接報到場後，有在場人士人企圖逃走，人員隨即展開追截，並在現場及附近一帶進行截查、問話及搜索。經調查後，案件列為「在公眾地方打鬥」，現交由深水埗警區反三合會行動組接手調查，暫時未有人被捕。

警方重申，絕不容忍任何暴力事件。任何人如有違法行為，不論任何背景，警方絕不會視若無睹，一定會不偏不倚，公平公正地處理。

笑撚左 係面前慢慢行既唔拉

有在場人士人企圖逃走，人員隨即展開追截

條片咪就係見撚到成班慢慢參與打人既行走 都冇比你班狗拉囉
仲同其中一兩個有傾有講
展開追截既又追唔撚到
慢慢行走又截唔撚到
在場人士個撚個都企圖走嫁啦 成十鳩幾個雞飛狗走
你依家一個都拉唔到
當香港人狗咁撚？

再問佢就國安法拉鳩影個個，話佢引發對政府仇恨都仲得

警賊一家親

連登仔嘛
我就快覺得連登仔篤灰同批鬥能力高過毛澤東

應該好快會做戲扮公正

好出奇咩 咩叫便衣

留名等睇今次點兜

留明

有兩批唔同意見既人有爭執啫

使乜做野

721重演

俾人影到咁唔小心